對於捉鬼，我有say，認同幫廣傳

捉鬼捉鬼，其實大家都係想保護手足同將黑狗惡行公諸於世
但捉到又點?
信者，你捉唔到都會信
唔信的腦殘，你放曬d證據係佢面前，佢都可以睇唔到

所以，
唔好亂捉鬼
由其裝修設計同裝飾的手足
只要佢攻擊緊對家的商店同人
就一定唔會係鬼
核爆都唔割唔係口號，係態度
當藍絲為我地所用之際，黑狗為何不可?
佢越專業，越大力裝修越好

不過，如果攻擊緊係同路人就要喝止，
睇下係錯手定有誤會，定真係黑狗所為，
係電光石火之間，
不妨試下對佢大叫口號
黑警死全家又好，呀sir開ot都好
總之越難聽越好
係手足一定識答下聯
係黑狗就睇下你有無面皮去答
如果唔識答就真係要留意住佢了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

黑狗死全家，死完爸爸死媽媽，死完男家死女家

自推1

自推2

推3

推4